有冇人部iphone鬧鐘今日冇嚮過[yipes] [yipes] @_@ @_@ @_@

今日訓過龍 部電話連延遲再嚮既提示都冇

有響

有響，但好似響少左兩三次

琴日無響 今日響左

仲以為得自己電話係咁

響到仆街

較咗三個鬧鐘
好似響得一個

遲左成粒鐘返工

仲以為得我係咁

我有響

4個都有響